其實我地可唔可以係海外建立一個香港人專屬既Kickstarter

無論海外建軍 資源 基金 我地都需要向世界集資

而係香港搞就肯定比中共搞咁濟

如果我地做到一個類似Kickstarter 既平台

咁對我地香港人 無論建立國際黃色經濟圈

集資建軍 幫手足 甚至海外建立新香港村

都將會有一個屬於香港人既全球集資平台

有冇it界 金融界既手足一齊研究下

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

推

手足

諗得過

Push

寫一個咁既網難唔難 不如集資比it手足寫個網先

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

做實事

搞

It 金融巴打

一來唔駛倚賴連登搞行動 二來就算熄燈 網絡限制 都仲有海外手足支援

認同既幫手推

真, gogo fund貴到喊出黎收8%

唔係我搞 我冇能力 想有能力既人做

再推

推到hkstarter出現

時代革命

信譽問題, 堆錢點打理/管, 咩人做

條數要全部公開 搵會計睇數 類似一個公營機構

等陣先
Kickstarter係一個比人集資既platform
你dum個idea出黎 有人buy就比錢你, 你完成左樣成品之後分返成果比backers
香港人既集資平台係咩概念? 姐係香港人開既platform? 定係你想整個捐款箱咁既野比全世界人捐錢?

不過小弟對會計唔熟 睇下有冇金融 會計 高手比下意見

要一時間起一個俾到人信心既payment system唔容易，反而可能先借用現有平台，再有系統建位唔同既集資行動可能會現實啲。

我諗有幾個模式

一個就真係營商 即係而家kickstarter 做緊既野 = 國際既黃色經濟圈

一個就無成品比返你 得成果 比如海外集資建軍 最多比返份report大家 而個模式點run 要再討論

一個就真係捐款 要搵人監察捐款去左邊 同做左啲咩 類似宣明會個啲

快

Kickstarter 個門檻其實好高 同for product

有咩現有既捐款平台？

等緊it人

咁其實姐係想搞個海外既基金姐
要同kickstarter/patreon/gofundme競爭其實就無乜出路 亦需要好大舊錢起手
最高可行性都係類似612咁搵出名既海外港人做擔保成立革命基金 海外買軍火 請Drill instructor幫港人軍訓

咁612同星火咪又係咁

gogetfunding？

最難係搵信得過既人……

如果用台灣既勢力又得唔得？

方舟計劃

上年6月已經有人搞緊

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

幫手推呢個 推左幾日都無人理

我諗主要係branding既問題 因為集中開一個新既網 大家都知個brand係for香港抗爭用 咁全世界唔同地方既香港人 甚至有心幫香港人既人 都可以直入個網 去投資

如果用現有既網 可能會比好多野cover左 情況類似Twitter戰線咁 同一個網會比其他國際線cover左 要好辛苦推上去

網？

瑞士開個戶口?

不過我補充少少

如果我冇記錯，上年嗰個方舟計劃似係純粹畀人安置自己人
好似唔包建軍

其實台灣真係好多科網人才 可以一諗 再者有助我地搞姊妹城市 不過最怕我地一鑊熟

冇跟開啦屌

冇公信力既冇人show

我而家諗既係呢個網可以有三個玩法

一 商業模式 香港人產品 國際集資 回報成品

二 海外集資建軍 每月有建軍報告回報比投資者

三 捐款 呢個只係612 星火既國際版

軍備唔係有錢就得，支共咁有錢買唔買到F-35？

咁光時個啲最初都冇公信力 做起左就公信力 要同公眾交代 最緊要有能力既人肯做先

呢個我都唔清楚 主要係建基於海外建軍個po

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

至少台灣政府最唔似會賣香港人……

換個講法，如果台灣都失守，世界都冇乜地方安全啦

其實台灣已經有保護傘開始左 唔知佢地會唔會可以搞一搞 仲有黃國桐律師support

幫手推

主權基金

但想加埋商業模式係入面 等黃色經濟圈可以國際化

依個可以係一個起點，先唔好一步跳到買軍火，至少夾錢打官司或者安家費都唔洗驚好似星火咁俾政府封舖

其實最緊要係係海外建立多啲 香港就快比人全面收緊同封鎖資金

多啲人討論